[
  {
    "question": "3级门派开启增益需要的道具是",
    "options": ["A、飞云石","B、翎雨石","C、七彩石","D、灵火石"],
    "answer": "B、翎雨石"
  },
  {
    "question": "本服4级门派所需建设值是",
    "options": ["A、3900","B、4000","C、4500","D、4600"],
    "answer": "B、4000"
  },
  {
    "question": "1级门派的人数上限是",
    "options": ["A、40","B、30","C、20","D、10"],
    "answer": "C、20"
  },
  {
    "question": "本服金魂魄的种类有多少",
    "options": ["A、12","B、11","C、16","D、9"],
    "answer": "C、16"
  },
  {
    "question": "不动产物权的变动，通常以（）为公示方法",
    "options": ["A、交付","B、占有","C、登记","D、合意"],
    "answer": "C、登记"
  },
  {
    "question": "北京张家口成功申办第几届冬季奥运会？",
    "options": ["A、第21届","B、第22届","C、第23届","D、第24届"],
    "answer": "D、第24届"
  },
  {
    "question": "很多少数民族都有自己喜爱的颜色，生长在大草原的蒙古族喜爱是？",
    "options": ["A、白色","B、绿色","C、蓝色","D、黄色"],
    "answer": "A、白色"
  },
  {
    "question": "地有天没有，他有你没有，走到池边打一看，一点水没有（打一字）",
    "options": [
		"A、土",
		"B、也",
		"C、人",
		"D、心"
	],
    "answer": "B、也"
  },
  {
    "question": "太极护腕装备需要玩家到达多少级？",
    "options": [
		"A、41",
		"B、42",
		"C、43",
		"D、44"
	],
    "answer": "A、41"
  },
  {
    "question": "黄金令牌装备需要玩家到达多少级？",
    "options": [
		"A、21",
		"B、22",
		"C、23",
		"D、24"
	],
    "answer": "D、24"
  },
  {
    "question": "作为新乐府运动的主将，关注现实，诗风明快晓畅的唐代大诗人是？",
    "options": [
		"A、杜甫",
		"B、白居易",
		"C、李白",
		"D、王维"
	],
    "answer": "B、白居易"
  },
  {
    "question": "世界流经国家最多的河流是哪条？",
    "options": [
		"A、伏尔加河",
		"B、黄河",
		"C、多瑙河",
		"D、尼罗河"
	],
    "answer": "C、多瑙河"
  },
  {
    "question": "冬天，司机用水和酒精混合液装入发动机的水箱，这样做的目的是：",
    "options": [
		"A、提高导热性能",
		"B、使沸腾温度降低",
		"C、使凝固温度降低",
		"D、降低导热性能"
	],
    "answer": "C、使凝固温度降低"
  },
  {
    "question": "5级血手技能流血伤害数值是多少",
    "options": [
		"A、600",
		"B、700",
		"C、800",
		"D、900"
	],
    "answer": "B、700"
  },
  {
    "question": "鸟类站在高压电线上不会触电致死是由于：",
    "options": [
		"A、鸟脚干燥",
		"B、鸟脚间的电压差很低",
		"C、鸟类具有耐高压的",
		"D、鸟脚是绝缘体"
	],
    "answer": "B、鸟脚间的电压差很低"
  },
  {
    "question": "关于8个方向辅助武功说法错误的是",
    "options": [
		"A、增加元气",
		"B、消耗1点SP",
		"C、共有6本",
		"D、全满级可打2格目标"
	],
    "answer": "B、消耗1点SP"
  },
  {
    "question": "希望工程诞生时间是哪年",
    "options": [
		"A、1979",
		"B、1989",
		"C、1990",
		"D、1988"
	],
    "answer": "B、1989"
  },
  {
    "question": "工资任务每周的哪天可以接",
    "options": [
		"A、周二",
		"B、周三",
		"C、周四",
		"D、周日"
	],
    "answer": "B、周三"
  },
  {
    "question": "星辰彩票系统的开奖时间为？",
    "options": [
		"A、22:00",
		"B、21:50",
		"C、21:55",
		"D、21:00"
	],
    "answer": "A、22:00"
  },
  {
    "question": "蝎子女王掉落什么武功",
    "options": [
		"A、兽王百裂斧",
		"B、噬魂枪",
		"C、夜魔天狼剑",
		"D、血手印"
	],
    "answer": "B、噬魂枪"
  },
  {
    "question": "野兽王掉落什么武功",
    "options": [
		"A、噬魂枪",
		"B、兽王百裂斧",
		"C、天翔龙煞斩",
		"D、血轮回"
	],
    "answer": "B、兽王百裂斧"
  },
  {
    "question": "火王掉落什么武功",
    "options": [
		"A、兽王百裂斧",
		"B、夜魔天狼剑",
		"C、血手印",
		"D、天翔龙煞斩"
	],
    "answer": "D、天翔龙煞斩"
  },
  {
    "question": "印度洋是世界上第几大洋？",
    "options": [
		"A、榜首",
		"B、第二",
		"C、第三",
		"D、第四"
	],
    "answer": "C、第三"
  },
  {
    "question": "海明威在古巴时爱喝的朗姆酒是以什么为原料制成的蒸馏酒？",
    "options": [
		"A、葡萄",
		"B、甘蔗",
		"C、小麦",
		"D、高粱"
	],
    "answer": "B、甘蔗"
  },
  {
    "question": "学习职业技能需要满足前置SP多少",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、10",
		"D、5"
	],
    "answer": "C、10"
  },
  {
    "question": "中国的寒食节这是为了纪念谁的？",
    "options": [
		"A、屈原",
		"B、介之推",
		"C、孙武"
	],
    "answer": "B、介之推"
  },
  {
    "question": "地图的快捷键是",
    "options": [
		"A、ALT+N",
		"B、ALT+M",
		"C、ALT+J",
		"D、ALT+L"
	],
    "answer": "B、ALT+M"
  },
  {
    "question": "排行榜的快捷键是",
    "options": [
		"A、ALT+O",
		"B、ALT+H",
		"C、ALT+P",
		"D、ALT+1"
	],
    "answer": "B、ALT+H"
  },
  {
    "question": "包裹的快捷键是",
    "options": [
		"A、ALT+X",
		"B、ALT+C",
		"C、ALT+V",
		"D、ALT+B"
	],
    "answer": "D、ALT+B"
  },
  {
    "question": "组队信息的快捷键是",
    "options": [
      "A、ALT+O",
      "B、ALT+R",
      "C、ALT+U",
      "D、ALT+T"
    ],
    "answer": "D、ALT+T"
  },
  {
    "question": "木魂魄的属性是？",
    "options": [
		"A、提升打怪经验",
		"B、提升装备属性",
		"C、提升暴击率",
		"D、提升吸血率"
	],
    "answer": "A、提升打怪经验"
  },
  {
    "question": "装备灵魂最高可激活",
    "options": [
		"A、8",
		"B、9",
		"C、10",
		"D、11"
	],
    "answer": "D、11"
  },
  {
    "question": "代表元代文学的最高成就是什么？",
    "options": [
		"A、元曲",
		"B、元代小说",
		"C、元杂剧"
	],
    "answer": "C、元杂剧"
  },
  {
    "question": "454+999X999+545的值为",
    "options": [
		"A、899998",
		"B、999998",
		"C、1008000",
		"D、999000"
	],
    "answer": "D、999000"
  },
  {
    "question": "加拿大最具特色的民俗节日是什么节和狂欢节？",
    "options": [
		"A、拔水节",
		"B、枫糖节",
		"C、复活节",
		"D、啤酒节"
	],
    "answer": "B、枫糖节"
  },
  {
    "question": "我国南方的梅雨属于（）",
    "options": [
		"A、地形雨",
		"B、对流雨",
		"C、锋面雨",
		"D、雷阵雨"
	],
    "answer": "C、锋面雨"
  },
  {
    "question": "以下哪个国家不属于战国七雄",
    "options": [
		"A、燕国",
		"B、赵国",
		"C、齐国",
		"D、晋国"
	],
    "answer": "D、晋国"
  },
  {
    "question": "最早提出地球为球形的观点的是谁？",
    "options": [
		"A、亚里士多德",
		"B、麦哲伦",
		"C、沈括",
		"D、宋应星"
	],
    "answer": "A、亚里士多德"
  },
  {
    "question": "本服5级腾龙增加远程暴击率几率是多少",
    "options": [
		"A、15",
		"B、20",
		"C、25",
		"D、30"
	],
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "此日聚千人，空巷观潮头（打一中国地名）",
    "options": [
		"A、汶川",
		"B、黑水",
		"C、香港",
		"D、会泽"
	],
    "answer": "C、香港"
  },
  {
    "question": "本服速度最快的武功",
    "options": [
		"A、两仪剑法",
		"B、大悲拳",
		"C、迎风剑法",
		"D、太极拳"
	],
    "answer": "B、大悲拳"
  },
  {
    "question": "自身等级高于怪物多少级无法获得经验",
    "options": [
		"A、5",
		"B、6",
		"C、8",
		"D、10"
	],
    "answer": "A、5"
  },
  {
    "question": "传说周文王在哪创造的周易",
    "options": [
		"A、开封",
		"B、安阳",
		"C、商丘",
		"D、洛阳"
	],
    "answer": "B、安阳"
  },
  {
    "question": "作为“六朝古都”，历史上在什么朝代，南京城定名为“南京”",
    "options": [
		"A、隋朝",
		"B、明朝",
		"C、唐朝",
		"D、宋朝"
	],
    "answer": "B、明朝"
  },
  {
    "question": "千佛崖在哪个省境内",
    "options": [
		"A、四川",
		"B、云南",
		"C、贵州",
		"D、西藏"
	],
    "answer": "A、四川"
  },
  {
    "question": "人体生命中最重要的物质是什么？",
    "options": [
		"A、氨基酸",
		"B、蛋白质",
		"C、维生素",
		"D、DNA"
	],
    "answer": "B、蛋白质"
  },
  {
    "question": "世界上最大的区域性贸易集团是？",
    "options": [
		"A、世界贸易组织(WTO)",
		"B、欧洲联盟(UN)",
		"C、石油输出国组织(OPEC)",
		"D、东南亚国家联盟(ASEAN)"
	],
    "answer": "B、欧洲联盟(UN)"
  },
  {
    "question": "游戏中黑牛的等级是多少",
    "options": [
		"A、25",
		"B、27",
		"C、28",
		"D、26"
	],
    "answer": "C、28"
  },
  {
    "question": "本服最高境界是",
    "options": [
		"A、万法归一",
		"B、天下无双",
		"C、泰山北斗",
		"D、浩渺星云"
	],
    "answer": "D、浩渺星云"
  },
  {
    "question": "本服的推广员系统推广分红比例",
    "options": [
      "A、15",
      "B、25",
      "C、10",
      "D、5"
    ],
    "answer": "D、5"
  },
  {
    "question": "商城物品千年雪参增加多少攻击",
    "options": [
		"A、400",
		"B、300",
		"C、200",
		"D、100"
	],
    "answer": "D、100"
  },
  {
    "question": "神州之旅永开怀（打中国地名）",
    "options": [
		"A、依春",
		"B、泰安",
		"C、安庆",
		"D、仙游，长乐"
	],
    "answer": "D、仙游，长乐"
  },
  {
    "question": "高压锅能更快煮熟饭菜的主要原因是：",
    "options": [
		"A、防止散热",
		"B、加强热传递",
		"C、加强热对流",
		"D、增大锅内压强，提高沸点"
	],
    "answer": "D、增大锅内压强，提高沸点"
  },
  {
    "question": "提高境界哪个属性不会增加",
    "options": [
		"A、攻击",
		"B、防御",
		"C、活力",
		"D、维持"
	],
    "answer": "D、维持"
  },
  {
    "question": "冥王是哪个职业技能",
    "options": [
		"A、拳法",
		"B、远程",
		"C、槌法",
		"D、枪法"
	],
    "answer": "B、远程"
  },
  {
    "question": "系统设置中的自动吃药可以打几个钩子",
    "options": [
		"A、5",
		"B、7",
		"C、9",
		"D、6"
	],
    "answer": "A、5"
  },
  {
    "question": "护身符可以将自身活力固定在",
    "options": [
		"A、60",
		"B、50",
		"C、70",
		"D、80"
	],
    "answer": "A、60"
  },
  {
    "question": "泰戈尔获得诺贝尔文学的作品是？",
    "options": [
		"A、飞鸟集",
		"B、吉檀迦利",
		"C、叶集",
		"D、瑭璜"
	],
    "answer": "A、飞鸟集"
  },
  {
    "question": "本服良好品质的花郎吟的身体攻击是",
    "options": [
		"A、210",
		"B、200",
		"C、180",
		"D、190"
	],
    "answer": "D、190"
  },
  {
    "question": "本服白金牌王的头部防御是",
    "options": [
      "A、60",
      "B、57",
      "C、56",
      "D、50"
    ],
    "answer": "D、50"
  },
  {
    "question": "位于广东的我国重点自然区叫什么？",
    "options": [
		"A、卧龙",
		"B、鼎湖山",
		"C、梵净山",
		"D、武夷山"
	],
    "answer": "B、鼎湖山"
  },
  {
    "question": "乒乓球是中国的国球，世界上仅有的三名获得过“大满贯”的运动员是瓦尔德内尔、孔令辉、刘国梁，对吗？",
    "options": [
		"A、对",
		"B、不对"
	],
    "answer": "A、对"
  },
  {
    "question": "京剧《铡美案》中主持的官员是谁？被铡的是谁？",
    "options": [
		"A、宋慈，陈世美",
		"B、包拯，庞太师",
		"C、包拯，陈世美",
		"D、宋慈，西门庆"
	],
    "answer": "C、包拯，陈世美"
  },
  {
    "question": "洗髓经的作用",
    "options": [
		"A、重置技能",
		"B、删除武功",
		"C、心法武功",
		"D、增加经验"
	],
    "answer": "A、重置技能"
  },
  {
    "question": "装备五行风可以激活",
    "options": [
		"A、雨",
		"B、雷",
		"C、电",
		"D、火"
	],
    "answer": "B、雷"
  },
  {
    "question": "装备五行火可以激活",
    "options": [
      "A、雨",
      "B、雷",
      "C、电",
      "D、火"
    ],
    "answer": "A、雨"
  },
  {
    "question": "本服装备五行“火”需要哪种五行激活",
    "options": [
      "A、雨",
      "B、雷",
      "C、风",
      "D、电"
    ],
    "answer": "B、雷"
  },
  {
    "question": "离线挂机的最短时间为多少小时",
    "options": [
		"A、1",
		"B、2",
		"C、3",
		"D、4"
	],
    "answer": "A、1"
  },
  {
    "question": "学习职业技能需要满足任务等级是",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、30",
		"D、29"
	],
    "answer": "D、29"
  },

  {
    "question": "呐喊第一喊需要多少满多少个武功",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、40",
		"D、55"
	],
    "answer": "15"
  },

  {
    "question": "远古时代人民用“钻木取火”得方法获得火种，这是利用震动发声的原理，是吗？",
    "options": [
		"A、是",
		"B、不是"
	],
    "answer": "B、不是"
  },

  {
    "question": "童话《木偶奇偶记》的作者卡洛·科洛迪是哪个国家的人？",
    "options": [
		"A、希腊",
		"B、意大利",
		"C、埃及",
		"D、丹麦"
	],
    "answer": "B、意大利"
  },
  {
    "question": "“出师未捷身先死，长使英雄泪满襟”，此句中所指人物和作者分别是（）",
    "options": [
		"A、岳飞，辛弃疾",
		"B、周瑜，杜甫",
		"C、诸葛亮，杜甫",
		"D、诸葛亮，李白"
	],
    "answer": "C、诸葛亮，杜甫"
  },
  {
    "question": "本服新人村有几种怪物",
    "options": [
		"A、8",
		"B、9",
		"C、10",
		"D、11"
	],
    "answer": "D、11"
  },
  {
    "question": "解封成长武器上限不需要",
    "options": [
		"A、扣除荣誉值",
		"B、合成半轴",
		"C、成长碎片",
		"D、满足一定荣誉"
	],
    "answer": "A、扣除荣誉值"
  },
  {
    "question": "太极项链装备需要玩家到达多少级",
    "options": [
		"A、48",
		"B、49",
		"C、45",
		"D、44"
	],
    "answer": "A、48"
  },
  {
    "question": "收录了从汉代到隋唐的全部乐府作品的诗集作品，编者是谁？",
    "options": [
		"A、《万首唐人绝句》、薛涛",
		"B、《乐府诗集》、郭茂倩",
		"C、《陶渊明集》、陶渊明"
	],
    "answer": "B、《乐府诗集》、郭茂倩"
  },
  {
    "question": "“元白”是指中唐时期的哪两位诗人？",
    "options": [
		"A、崔颢、高适",
		"B、李贺、白居易",
		"C、元稹、白居易",
		"D、杜甫、李白"
	],
    "answer": "C、元稹、白居易"
  },
  {
    "question": "本服蹄影肉的掉落数量是",
    "options": [
		"A、8",
		"B、9",
		"C、10",
		"D、11"
	],
    "answer": "B、9"
  },
  {
    "question": "本服犀牛王掉落的肉块数量是",
    "options": [
      "A、5",
      "B、7",
      "C、6",
      "D、10"
    ],
    "answer": "C、6"
  },
  {
    "question": "什么怪物掉落“紫金玉甲”",
    "options": [
      "A、太极公子",
      "B、火王",
      "C、九尾妖狐",
      "D、忍王"
    ],
    "answer": "C、九尾妖狐"
  },
  {
    "question": "我国最早的学校出现在什么时候？",
    "options": [
		"A、商",
		"B、周",
		"C、隋",
		"D、夏"
	],
    "answer": "D、夏"
  },
  {
    "question": "生时正值新年头，不知和谁结冤仇，每天挖我一块肉，挖到年终命不休。（打一生活用品）",
    "options": [
		"A、春联",
		"B、肥皂",
		"C、手机",
		"D、日历"
	],
    "answer": "D、日历"
  },
  {
    "question": "一物生得丑，无脚又无手，分明是活的，脑袋都没有。（打一动物）",
    "options": [
      "A、黑虎蛇",
      "B、太攀蛇",
      "C、蜈蚣",
      "D、蚯蚓"    ],
    "answer": "D、蚯蚓"
  },
  {
    "question": "马绍尔群岛属于哪个洲？",
    "options": [
		"A、亚洲",
		"B、非洲",
		"C、大洋洲",
		"D、欧洲"
	],
    "answer": "C、大洋洲"
  },
  {
    "question": "肌肉运动所消耗的能量，追根寻源来自于",
    "options": [
		"A、蛋白质，谷物",
		"B、生物电",
		"C、太阳能",
		"D、生物化学反应"
	],
    "answer": "C、太阳能"
  },
  {
    "question": "下列各项个人所得，不需缴纳个人所得税的是（）",
    "options": [
		"A、保险赔偿",
		"B、稿酬",
		"C、工资",
		"D、股息"
	],
    "answer": "A、保险赔偿"
  },
  {
    "question": "5级五虎技能的减速时间是多少秒",
    "options": [
		"A、4",
		"B、5",
		"C、6",
		"D、7"
	],
    "answer": "D、7"
  },
  {
    "question": "唐代“边塞诗派”以哪些诗人为代表？",
    "options": [
		"A、孟浩然、王维",
		"B、高适、岑参、王昌龄",
		"C、李白、杜甫"
	],
    "answer": "B、高适、岑参、王昌龄"
  },
  {
    "question": "羿射落九鸟（打一中国地名）",
    "options": [
		"A、弋阳",
		"B、紫阳",
		"C、旺苍",
		"D、当阳"
	],
    "answer": "A、弋阳"
  },
  {
    "question": "步法满了增加什么",
    "options": [
		"A、命中",
		"B、恢复",
		"C、闪躲",
		"D、防御"
	],
    "answer": "B、恢复"
  },
  {
    "question": "老虎机的关闭时间为每天的？",
    "options": [
		"A、21",
		"B、22",
		"C、23",
		"D、24"
	],
    "answer": "D、24"
  },
  {
    "question": "第一次世界大战的导火索是什么？",
    "options": [
		"A、意土战争",
		"B、萨拉热窝事件",
		"C、日德兰海战",
		"D、俄波战争"
	],
    "answer": "B、萨拉热窝事件"
  },
  {
    "question": "传说中我们的祖先黄帝在哪里升天？",
    "options": [
		"A、河南洛阳",
		"B、浙江仙都",
		"C、山东蓬莱"
	],
    "answer": "B、浙江仙都"
  },
  {
    "question": "装备五行雨可以激活",
    "options": [
		"A、雨",
		"B、雷",
		"C、电",
		"D、火"
	],
    "answer": "C、电"
  },
  {
    "question": "生物体进行生命活动的能量 ，究其根源都来自地球引力，是吗？",
    "options": [
		"A、是",
		"B、不是"
	],
    "answer": "B、不是"
  },
  {
    "question": "魔神头盔装备需要玩家到达多少级",
    "options": [
		"A、61",
		"B、62",
		"C、63",
		"D、64"
	],
    "answer": "C、63"
  },
  {
    "question": "本服的时装有几个装备",
    "options": [
		"A、1",
		"B、2",
		"C、3",
		"D、4"
	],
    "answer": "D、4"
  },
  {
    "question": "飞机起飞与降落时，如下哪种情况，最为有利于安全保障？",
    "options": [
		"A、顺风起飞 顺风降落",
		"B、逆风起飞 逆风降落",
		"C、顺风起飞 逆风降落",
		"D、逆风起飞 顺风降落"
	],
    "answer": "B、逆风起飞 逆风降落"
  },
  {
    "question": "喊话等级第一喊需要多少满多少个武功",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、40",
		"D、55"
	],
    "answer": "A、15"
  },
  {
    "question": "喊话等级第二喊需要多少满多少个武功",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、40",
		"D、55"
	],
    "answer": "B、25"
  },
  {
    "question": "喊话等级第三喊需要多少满多少个武功",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、40",
		"D、55"
	],
    "answer": "C、40"
  },
  {
    "question": "喊话等级第四喊需要多少满多少个武功",
    "options": [
		"A、15",
		"B、25",
		"C、40",
		"D、55"
	],
    "answer": "D、55"
  },
  {
    "question": "喊话等级第1喊需要多少内功",
    "options": [
		"A、51",
		"B、71",
		"C、91",
		"D、111"
	],
    "answer": "B、71"
  },
  {
    "question": "喊话等级第2喊需要多少内功",
    "options": [
      "A、71",
      "B、91",
      "C、101",
      "D、121"
    ],
    "answer": "B、91"
  },
  {
    "question": "喊话等级第4喊需要多少内功",
    "options": [
		"A、91",
		"B、111",
		"C、131",
		"D、141"
	],
    "answer": "C、131"
  },
  {
    "question": "系统设置中的系统调整可打几个钩子",
    "options": [
		"A、5",
		"B、6",
		"C、7",
		"D、8"
	],
    "answer": "A、5"
  },
  {
    "question": "本服粗浅、进阶武功总数是多少个（不含门武）",
    "options": [
		"A、67",
		"B、68",
		"C、69",
		"D、70"
	],
    "answer": "D、70"
  },
  {
    "question": "缺乏哪种维生素会犯脚气病？",
    "options": [
		"A、维生素C",
		"B、维生素E",
		"C、维生素B",
		"D、维生素F"
	],
    "answer": "C、维生素B"
  },
  {
    "question": "“生于忧患，死于安乐。”出自",
    "options": [
		"A、《论语》",
		"B、《孟子》",
		"C、《老子》",
		"D、《孙子兵法》"
	],
    "answer": "B、《孟子》"
  },
  {
    "question": "战国史上“连横”就是六国都听秦国的指挥，游说六国“连横”的是苏秦对吗？",
    "options": [
		"A、对",
		"B、不对"
	],
    "answer": "B、不对"
  },
  {
    "question": "李颀的《古从军行》属于什么内容的诗？",
    "options": [
		"A、田园诗",
		"B、边塞诗",
		"C、山水诗",
		"D、咏物诗"
	],
    "answer": "B、边塞诗"
  },
  {
    "question": "《二十四史》中篇幅最大的是哪部？",
    "options": [
		"A、《宋史》",
		"B、《明史》",
		"C、《唐史》",
		"D、《资治通鉴》"
	],
    "answer": "A、《宋史》"
  },
  {
    "question": "26级的成长武器闪躲最高值为",
    "options": [
		"A、7",
		"B、8",
		"C、9",
		"D、10"
	],
    "answer": "C、9"
  },
  {
    "question": "30级的成长武器恢复最高值为",
    "options": [
		"A、3",
		"B、4",
		"C、5",
		"D、6"
	],
    "answer": "C、5"
  },
  {
    "question": "38级的成长武器三条攻击最高值为",
    "options": [
		"A、1",
		"B、2",
		"C、3",
		"D、4"
	],
    "answer": "B、2"
  },
  {
    "question": "40级成长武器身体攻击最高值为？",
    "options": [
		"A、12",
		"B、13",
		"C、10",
		"D、11"
	],
    "answer": "C、10"
  },
  {
    "question": "45级成长武器速度最高值为？",
    "options": [
		"A、7",
		"B、8",
		"C、9",
		"D、10"
	],
    "answer": "A、7"
  },
  {
    "question": "“智者千虑，必有一失”语出？",
    "options": [
		"A、《老子》",
		"B、《晏子春秋》",
		"C、《礼记》",
		"D、《论语》"
	],
    "answer": "B、《晏子春秋》"
  },
  {
    "question": "北宋词人被称为“二晏”的是晏殊，晏几道两位吗？",
    "options": [
		"A、是",
		"B、不是"
	],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "海明威的小说《丧钟为谁而鸣》是以西班牙内在为背景的，对吗？",
    "options": [
		"A、对",
		"B、不对"
	],
    "answer": "A、对"
  },
  {
    "question": "本服11星套装附加人物属性是多少",
    "options": [
		"A、12",
		"B、13",
		"C、14",
		"D、16"
	],
    "answer": "D、16"
  },
  {
    "question": "随身出售功能需要VIP等级是什么",
    "options": [
		"A、青铜",
		"B、黄金",
		"C、白金",
		"D、钻石"
	],
    "answer": "C、白金"
  },
  {
    "question": "商贾相与歌于市，农夫相与汴于野（打中国地名）",
    "options": [
		"A、民乐、天水",
		"B、玉树、贺兰",
		"C、荣昌、巫溪",
		"D、雷山、黄平"
	],
    "answer": "A、民乐、天水"
  },
  {
    "question": "《左传》、《国语》、《战国策》三部都是先秦时期得历史主要著作，对吗？",
    "options": [
		"A、对",
		"B、不对"
	],
    "answer": "A、对"
  },
  {
    "question": "辽国是哪一个少数民族建立的政权？",
    "options": [
		"A、女真",
		"B、匈奴",
		"C、鲜卑",
		"D、契丹"
	],
    "answer": "D、契丹"
  },
  {
    "question": "激活星套套装需要多少件装备",
    "options": [
		"A、15",
		"B、16",
		"C、12",
		"D、13"
	],
    "answer": "B、16"
  },
  {
    "question": "铠甲类灵魂激活需要的装备",
    "options": [
		"A、腰带",
		"B、护腕",
		"C、鞋",
		"D、头盔"
	],
    "answer": "B、护腕"
  },
  {
    "question": "铠甲类装备激活什么装备的灵魂",
    "options": [
      "A、腰带",
      "B、护腕",
      "C、令牌",
      "D、头盔"
    ],
    "answer": "C、令牌"
  },
  {
    "question": "黄州省境内有被誉为“中华第一瀑”的大型瀑布群，它的名字是？",
    "options": [
		"A、黄果树瀑布",
		"B、庐山瀑布",
		"C、壶口瀑布",
		"D、九寨沟瀑布"
	],
    "answer": "A、黄果树瀑布"
  },
  {
    "question": "高山砍木，平地搭台，两脚腾云驾雾，一心逍遥天外。（打一娱乐名称）",
    "options": [
		"A、跳水",
		"B、魔术"
	],
    "answer": "A、跳水"
  },
  {
    "question": "我国最早大量创作田园诗的诗人是谁？",
    "options": [
		"A、王昌龄",
		"B、陶渊明",
		"C、王维",
		"D、孟浩然"
	],
    "answer": "B、陶渊明"
  },
  {
    "question": "传统的冰糖葫芦以什么水果为主要原料？",
    "options": [
		"A、苹果",
		"B、山楂",
		"C、李子",
		"D、桃子"
	],
    "answer": "B、山楂"
  },
  {
    "question": "游戏道具-武功秘籍的用途",
    "options": [
		"A、随机学习武功",
		"B、找NPC出售",
		"C、增加经验",
		"D、清除技能"
	],
    "answer": "A、随机学习武功"
  },
  {
    "question": "《鲁滨逊漂流记》的主人公鲁滨 逊·克鲁索在孤岛上生存了多少年？",
    "options": [
		"A、30",
		"B、29",
		"C、28",
		"D、27"
	],
    "answer": "C、28"
  },
  {
    "question": "本服2级锐进降低主动技能冷却时间百分比是多少",
    "options": [
		"A、10",
		"B、5",
		"C、11",
		"D、12"
	],
    "answer": "A、10"
  },
  {
    "question": "“飞雪连天射白鹿，笑书神侠倚碧鸳”是哪一位作家的著作概括",
    "options": [
		"A、古龙",
		"B、金庸",
		"C、梁羽生",
		"D、司马翎"
	],
    "answer": "B、金庸"
  },
  {
    "question": "一只蜗牛掉进10米深的井中。白天往上爬4米晚上又掉下去3米。请问几天才能爬出来井口？",
    "options": [
		"A、8",
		"B、7",
		"C、12",
		"D、5"
	],
    "answer": "B、7"
  },
  {
    "question": "元末鄱阳湖大战的交战双方是陈友谅和朱元璋吗？",
    "options": [
		"A、是",
		"B、不是"
	],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "本服镶嵌土魂魄有几个部位",
    "options": [
		"A、10",
		"B、9",
		"C、5",
		"D、4"
	],
    "answer": "D、4"
  },
  {
    "question": "妖狐围巾装备需要玩家到达多少级？",
    "options": [
		"A、30",
		"B、40",
		"C、50",
		"D、60"
	],
    "answer": "A、30"
  },
  {
    "question": "妖狐玉佩分解得到的锻造材料数量是几个",
    "options": [
		"A、6",
		"B、5",
		"C、3",
		"D、4"
	],
    "answer": "D、4"
  },
  {
    "question": "唐代诗人王昌龄号称“七绝圣手”，他的哪一篇作品被称为是唐代七绝“压卷之作”？",
    "options": [
		"A、《闺怨》",
		"B、《出塞》",
		"C、《秋兴》",
		"D、《答武陵太守》"
	],
    "answer": "B、《出塞》"
  },
  {
    "question": "尽管我们少年时代的条件如何艰苦，但是我们仍然坚持学习。这句话有语病是吗？",
    "options": [
		"A、是",
		"B、否"
	],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "幼儿园那些可爱的孩子无时无刻盼望我，我必须尽快回去。这句话有语病是吗？",
    "options": [
      "A、是",
      "B、否"
    ],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "不属于本服特色系统",
    "options": [
		"A、离线挂机",
		"B、断线重连",
		"C、炫酷技能",
		"D、召唤宝宝"
	],
    "answer": "D、召唤宝宝"
  },
  {
    "question": "游戏中最多可以鉴定孔数是",
    "options": [
		"A、1",
		"B、2",
		"C、3",
		"D、4"
	],
    "answer": "D、4"
  },
  {
    "question": "“天若有情天亦老”最初是谁的诗句",
    "options": [
		"A、辛弃疾",
		"B、陶渊明",
		"C、李贺",
		"D、岑参"
	],
    "answer": "C、李贺"
  },
  {
    "question": "强风是风力几级的风？",
    "options": [
		"A、6",
		"B、5",
		"C、4",
		"D、3"
	],
    "answer": "A、6"
  },
  {
    "question": "世界上海岸线最曲折的是哪个大洲？",
    "options": [
		"A、亚洲",
		"B、北美洲",
		"C、非洲",
		"D、欧洲"
	],
    "answer": "D、欧洲"
  },
  {
    "question": "空调的“匹”是指？",
    "options": [
		"A、制冷量",
		"B、功率",
		"C、大小",
		"D、分量"
	],
    "answer": "B、功率"
  },
  {
    "question": "战国中期齐国的哪个著名军事家实施了“围魏救赵”的战略？",
    "options": [
		"A、孙膑",
		"B、孙武",
		"C、庞涓",
		"D、项少龙"
	],
    "answer": "A、孙膑"
  },
  {
    "question": "蝎子女王的技能是",
    "options": [
		"A、暴击",
		"B、吸血",
		"C、混乱",
		"D、定身"
	],
    "answer": "C、混乱"
  },
  {
    "question": "金毛狮王的技能是",
    "options": [
		"A、吸血",
		"B、定身",
		"C、中毒",
		"D、混乱"
	],
    "answer": "B、定身"
  },
  {
    "question": "平定西汉“七国之乱”的将领是谁？",
    "options": [
		"A、陈平",
		"B、项羽",
		"C、萧何",
		"D、周亚夫"
	],
    "answer": "D、周亚夫"
  },
  {
    "question": "开满仓库需要多少个乾坤袋",
    "options": [
		"A、6",
		"B、7",
		"C、8",
		"D、9"
	],
    "answer": "C、8"
  },
  {
    "question": "本服开启仓库的道具是",
    "options": [
		"A、福袋",
		"B、乾坤囊",
		"C、乾坤袋",
		"D、仓库卷"
	],
    "answer": "C、乾坤袋"
  },
  {
    "question": "本服仓库和背包的格数总和是多少",
    "options": [
      "A、150",
      "B、160",
      "C、155",
      "D、156"
    ],
    "answer": "D、156"
  },
  {
    "question": "把一根木头锯成2段要2分钟，锯成3段要几分钟？",
    "options": [
		"A、4",
		"B、3",
		"C、6",
		"D、2"
	],
    "answer": "A、4"
  },
  {
    "question": "世界上河流最多的国家是哪个？",
    "options": [
		"A、美国",
		"B、德国",
		"C、中国",
		"D、加拿大"
	],
    "answer": "C、中国"
  },
  {
    "question": "在现存唐诗中，哪位诗人创作存量最高？",
    "options": [
		"A、杜甫",
		"B、李白",
		"C、白居易",
		"D、陈子昂"
	],
    "answer": "C、白居易"
  },
  {
    "question": "发放红包的最低个数为",
    "options": [
		"A、7",
		"B、8",
		"C、9",
		"D、10"
	],
    "answer": "D、10"
  },
  {
    "question": "在市场经济中，企业追求的经营动机是（）",
    "options": [
		"A、利润",
		"B、社会效益",
		"C、企业规模",
		"D、市场占有率"
	],
    "answer": "A、利润"
  },
  {
    "question": "“元嘉治世”是南北朝时期哪一位在位时得？",
    "options": [
		"A、萧衍",
		"B、萧道之",
		"C、宋文帝",
		"D、北魏孝武帝"
	],
    "answer": "C、宋文帝"
  },
  {
    "question": "昼为阳，夜为阴，则前半夜为（）",
    "options": [
		"A、阳中之阴",
		"B、阳中之阳",
		"C、辰",
		"D、阴中之阴"
	],
    "answer": "D、阴中之阴"
  },
  {
    "question": "池畔曲径风摆枊，阶前湖中水清清（打一中国地名）",
    "options": [
		"A、措美",
		"B、汤阴",
		"C、清镇",
		"D、玉树"
	],
    "answer": "B、汤阴"
  },
  {
    "question": "亚洲耕地面积最大的国家是哪一个？",
    "options": [
		"A、中国",
		"B、印度",
		"C、俄罗斯",
		"D、泰国"
	],
    "answer": "B、印度"
  },
  {
    "question": "著名的《天鹅湖》出自（）",
    "options": [
		"A、贝多芬",
		"B、柴可夫斯基",
		"C、舒伯特",
		"D、斯特劳斯"
	],
    "answer": "B、柴可夫斯基"
  },
  {
    "question": "著名的《摇篮曲》出自（）",
    "options": [
		"A、贝多芬",
		"B、柴可夫斯基",
		"C、舒伯特",
		"D、斯特劳斯"
	],
    "answer": "C、舒伯特"
  },
  {
    "question": "佛教产生于哪里？",
    "options": [
		"A、嵩山",
		"B、喜马拉雅山脚",
		"C、少室山",
		"D、太行山"
	],
    "answer": "B、喜马拉雅山脚"
  },
  {
    "question": "儒林外史是哪个朝代的人写的？",
    "options": [
		"A、清",
		"B、宋",
		"C、唐",
		"D、明"
	],
    "answer": "A、清"
  },
  {
    "question": "哈雷彗星的回归周期是",
    "options": [
		"A、75",
		"B、76",
		"C、77",
		"D、78"
	],
    "answer": "B、76"
  },
  {
    "question": "满级血轮回的攻击力是多少",
    "options": [
		"A、1448",
		"B、1458",
		"C、1668",
		"D、1478"
	],
    "answer": "C、1668"
  },
  {
    "question": "太极明珠无法换到的装备是？",
    "options": [
		"A、太极道袍",
		"B、太极护腕",
		"C、太极玉佩",
		"D、太极令牌"
	],
    "answer": "B、太极护腕"
  },
  {
    "question": "绝版武功后羿射日具有的特性？",
    "options": [
		"A、暴击",
		"B、吸血",
		"C、增伤",
		"D、减速"
	],
    "answer": "B、吸血"
  },
  {
    "question": "汉代的“文景之治”推行的是什么政策？",
    "options": [
		"A、无为而治",
		"B、因俗而治",
		"C、众建而分其势",
		"D、远交近攻"
	],
    "answer": "A、无为而治"
  },
  {
    "question": "游戏中药材商的染色剂有几种",
    "options": [
		"A、12",
		"B、11",
		"C、10",
		"D、9"
	],
    "answer": "D、9"
  },
  {
    "question": "2015年ChinaJoy在哪个城市举行",
    "options": [
		"A、北京",
		"B、上海",
		"C、广州",
		"D、深圳"
	],
    "answer": "B、上海"
  },
  {
    "question": "“四岁让梨”，“七步成诗”分别说的是哪两个人的故事？",
    "options": [
		"A、孔融、曹植",
		"B、孔子、曹植",
		"C、司马光、曹丕",
		"D、孔融、曹丕"
	],
    "answer": "A、孔融、曹植"
  },
  {
    "question": "诛仙技能每提升1级减少多少个怪物数量？",
    "options": [
		"A、20",
		"B、30",
		"C、40",
		"D、50"
	],
    "answer": "D、50"
  },
  {
    "question": "本服荣誉称号一共有几个",
    "options": [
		"A、8",
		"B、9",
		"C、10",
		"D、11"
	],
    "answer": "C、10"
  },
  {
    "question": "足少阳胆经2级最后一个穴位增加什么属性",
    "options": [
		"A、防御10",
		"B、闪躲6",
		"C、攻击4",
		"D、防御8"
	],
    "answer": "C、攻击4"
  },
  {
    "question": "一般家用电器的遥控器通过什么传递信号？",
    "options": [
		"A、红外线",
		"B、紫外线",
		"C、超声波",
		"D、X射线"
	],
    "answer": "A、红外线"
  },
  {
    "question": "人物抗性修炼与怪物的那个属性相关",
    "options": [
      "A、攻击",
      "B、防御",
      "C、闪躲",
      "D、命中"
    ],
    "answer": "A、攻击"
  },
  {
    "question": "抗性修炼满足自身血量除以掉血量大于",
    "options": [
      "A、4",
      "B、8",
      "C、10",
      "D、15"
    ],
    "answer": "D、15"
  },
  {
    "question": "当拿破仑自以为不可一世时，他就从顶峰上掉了下来。这句话有语病是吗？",
    "options": [
      "A、是",
      "B、否"
    ],
    "answer": "B、否"
  },
  {
    "question": "使太阳产生巨大能量的什么？",
    "options": [
      "A、太阳风暴",
      "B、核裂变",
      "C、核聚变",
      "D、黑子"
    ],
    "answer": "C、核聚变"
  },
  {
    "question": "虚弱魂魄的属性是？",
    "options": [
      "A、提升打怪经验",
      "B、提升装备属性",
      "C、降低目标防御",
      "D、降低目标攻击"
    ],
    "answer": "D、降低目标攻击"
  },
  {
    "question": "执勤宝箱的刷新时间为",
    "options": [
      "A、12",
      "B、14",
      "C、20",
      "D、21"
    ],
    "answer": "D、21"
  },
  {
    "question": "黄金牌王分解得到的锻造材料数量是",
    "options": [
      "A、3",
      "B、4",
      "C、5",
      "D、6"
    ],
    "answer": "B、4"
  },
  {
    "question": "一字九横六直，天下书生难识，颜回去问孔子，孔子猜了三日（打一字）",
    "options": [
      "A、晶",
      "B、卅",
      "C、思",
      "D、嗌"
    ],
    "answer": "A、晶"
  },
  {
    "question": "伟人网络的总部在哪个城市？",
    "options": [
      "A、北京",
      "B、上海",
      "C、广州",
      "D、深圳"
    ],
    "answer": "B、上海"
  },
  {
    "question": "3级斗志提升自身伤害值",
    "options": [
      "A、5%",
      "B、10%",
      "C、15%",
      "D、20%"
    ],
    "answer": "C、15%"
  },
  {
    "question": "传说有野人出没的神农架自然保护区在我国哪一省份？",
    "options": [
      "A、湖南",
      "B、四川",
      "C、河北",
      "D、湖北"
    ],
    "answer": "D、湖北"
  },
  {
    "question": "战国时期推行“胡服骑射”的是哪个国家？",
    "options": [
      "A、魏国",
      "B、唐国",
      "C、赵国",
      "D、齐国"
    ],
    "answer": "C、赵国"
  },
  {
    "question": "下列哪部小说是日本作家夏目漱石的著作？",
    "options": [
      "A、《玩偶之家》",
      "B、《我是猫》",
      "C、《群鬼》",
      "D、《沉船》"
    ],
    "answer": "B、《我是猫》"
  },
  {
    "question": "基督教徒在祷告时常说“阿门”，阿门的意思是？",
    "options": [
      "A、诚如所愿",
      "B、愿你幸福",
      "C、保佑我吧"
    ],
    "answer": "A、诚如所愿"
  },
  {
    "question": "怪物蝎子是多少级",
    "options": [
      "A、44",
      "B、45",
      "C、39",
      "D、47"
    ],
    "answer": "A、44"
  },
  {
    "question": "“破釜沉舟”讲的是历史上的哪位名人的事迹？",
    "options": [
      "A、李煜",
      "B、项羽",
      "C、贾岛",
      "D、李世民"
    ],
    "answer": "B、项羽"
  },
  {
    "question": "物品寄售的NPC是",
    "options": [
      "A、交易行老板",
      "B、寄售管理员",
      "C、拍卖行老板",
      "D、银库掌柜"
    ],
    "answer": "A、交易行老板"
  },
  {
    "question": "鲁迅先生有一部回忆往事的散文集",
    "options": [
      "A、《野草》",
      "B、《南腔北调》",
      "C、《朝花夕拾》",
      "D、《故事新编》"
    ],
    "answer": "C、《朝花夕拾》"
  },
  {
    "question": "黄鹂是一种候鸟吗？",
    "options": [
      "A、是",
      "B、不是"
    ],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "二十一个兵，一路走进城，是个城里坐，八个守城门（打一字）",
    "options": [
      "A、黄",
      "B、由",
      "C、甜",
      "D、闲"
    ],
    "answer": "A、黄"
  },
  {
    "question": "可以击退目标的技能是",
    "options": [
      "A、乾坤",
      "B、北冥",
      "C、夺命",
      "D、帝王"
    ],
    "answer": "B、北冥"
  },
  {
    "question": "南极冰的平均厚度是多少米？",
    "options": [
      "A、三千米",
      "B、二千米",
      "C、一千米",
      "D、四千米"
    ],
    "answer": "B、二千米"
  },
  {
    "question": "击杀世界BOSS不可以获得",
    "options": [
      "A、经验",
      "B、绝版武功",
      "C、荣誉值",
      "D、元气值"
    ],
    "answer": "D、元气值"
  },
  {
    "question": "提升境界那个属性不会增加",
    "options": [
      "A、攻击",
      "B、防御",
      "C、活力",
      "D、维持"
    ],
    "answer": "D、维持"
  },
  {
    "question": "植物可以通过蒸腾作用来使水分散失，是吗？",
    "options": [
      "A、是",
      "B、不是"
    ],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "北霸王的技能是",
    "options": [
      "A、吸血",
      "B、中毒",
      "C、定身",
      "D、晕眩"
    ],
    "answer": "A、吸血"
  },
  {
    "question": "进入风灵修炼场需要持有的道具",
    "options": [
      "A、BOSS卷轴",
      "B、挂机卷轴",
      "C、自由进出",
      "D、宝箱卷轴"
    ],
    "answer": "B、挂机卷轴"
  },
  {
    "question": "本服的官方主页是",
    "options": [
      "A、www.xinc1000y.com",
      "B、www.1000yy.com",
      "C、www.1000y.cn",
      "D、www.1000y.cgame"
    ],
    "answer": "A、www.xinc1000y.com"
  },
  {
    "question": "掷两个骰子，点数一样的概率是？",
    "options": [
      "A、二分之一",
      "B、四分之一",
      "C、六分之一",
      "D、八分之一"
    ],
    "answer": "C、六分之一"
  },
  {
    "question": "21级玩家不可以使用的装备锻造功能？",
    "options": [
      "A、装备分解",
      "B、装备鉴定",
      "C、装备强化",
      "D、装备追加"
    ],
    "answer": "C、装备强化"
  },
  {
    "question": "我国规模最大，内容最丰富的石窟群是？",
    "options": [
      "A、龙门石窟",
      "B、敦煌莫高窟",
      "C、云港石窟"
    ],
    "answer": "B、敦煌莫高窟"
  },
  {
    "question": "“飞人”乔丹曾多少次获得NBA总冠军称号？",
    "options": [
      "A、6",
      "B、5",
      "C、7",
      "D、4"
    ],
    "answer": "A、6"
  },
  {
    "question": "选择最可能，最恰当的材料，对一篇文章的成败，常常有很重要的作用。这句话有语病是吗？",
    "options": [
      "A、是",
      "B、不是"
    ],
    "answer": "A、是"
  },
  {
    "question": "天街小雨润如酥，草色遥看近却无（打一中国地名）",
    "options": [
      "A、疏勒县",
      "B、陶乐县",
      "C、翠微路",
      "D、琼海市"
    ],
    "answer": "C、翠微路"
  },
  {
    "question": "明朝郑和一共下了几次西洋",
    "options": [
      "A、8",
      "B、9",
      "C、7",
      "D、6"
    ],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "",
    "options": [
      "A、",
      "B、",
      "C、",
      "D、"
    ],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "",
    "options": [
      "A、",
      "B、",
      "C、",
      "D、"
    ],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "",
    "options": [
      "A、",
      "B、",
      "C、",
      "D、"
    ],
    "answer": ""
  }

]